解除陳淑莊議員職務嘅法案被否決

解除陳淑莊職務的議案
未獲足夠支持票遭到否決
投票期間須避席的陳淑莊
一直在會議廳外，表現輕鬆

個法案到底邊個諗出黎

但區軒同咖哩飯下星期可能無議員做

咁解除所有親共派議員職務既法案係咪可以所有親共派議員避席

黃國健同埋嗰個成日瞓覺嘅肥佬

DQ 議席試水溫

擺姿態

黃定光...塊面皮同個肚一樣咁厚

係時候拎返拎返新田購物城鞭死個肥佬

希望佢早日爆血管
死喺立法會入面

如果計票 , 區軒同咖哩飯無左 , 到DQ陳淑莊時就會少左三票反對票 , 咁會唔會唔夠反對票 ?

上訴許可我覺得會批
因為政府既失誤真係無理由要佢地揹鑊

唔會再上議案了

所以明知就算點都過唔到
咪今日run埋佢算
獻世派純粹做樣

屌，獻世派今日都十幾個人無出席

邵議員個法案呢？

何已完呢

田二少又缺席

佢條垃圾就梗係投贊成嗎
真心希望下年新界西唔好再票
益咗呢條仆街

13個保皇黨驚比人制裁

張宇人行會成員都走左去

田二少應該冇乜嘢可以畀美國制裁嘅

係時候清楚

解都解果隻訓覺豬先啦

咁有兩隻豬喎

區議員去左邊

甴近平

萬泰集團海外都唔少貨的

不過我覺得佢應該唔會比美國制裁
佢又唔算係好撐政府

壁壘分明到
成班淺藍得老鼠芬隻仆街有投

黃定光

DQ完係咪又想光復多次立法會？

倫敦 30 Grepham Street 成幢
40萬呎

老鼠芬淺藍

清算佢公司

D 保皇唔到 最緊要係佢地都知宜家唔會過
只係拎黎試水溫試反應
如果之後黎多次
有幾個泛民比人買通就玩完

好多商界

佢個黨係淺藍

請問巴打你呢個係手機app嚟㗎？

民建聯工聯會經民聯同商界結盟啦

區軒無出現
係咪已經傾好左夠24係現場
少一個都有機會比人突襲

姐姐 點解唔投票？

建制日日都無事生非

29對24都否決
要2/3先得

Push

商界擺明要扮中立啦

點解

因為係比較具爭議性嘅議案，所以要多數人贊成先得。

諗得出呢d咁仆街既野可能嫌我地五大訴求唔夠強硬
要推翻政權

基本法規定

屌笑左

搞到立法會成為凶宅

哦

而家DQ既話，可以圍多次立法會

試說保皇/少數/反民主派

推呢個

動議田2少

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

泛民都有人缺席

所以咪唔出現

個人唔淺藍

雖然今次否決左 但點解區唔出現 唔好學做關鍵一席D野呀

火影健個撚樣柒開有條路

少數派被否決

建制派唔團結

香港中華出入口商會副會長
香港中華總商會會董

黃定光的父母為黃佩球及阮祿安，兩人在六七暴動期間，均為各界鬥委會委員。

好多

諗起當年嘅等埋發叔
而家發叔就喺地府等緊佢哋呀

三分二預左有 但分組否決權仲係唔係度？

手足
突破盲腸

不過都要親共派議員有charge喺身先可以動議

同時DQ兩個議員+兩個議員避席根本唔合理

下次我要求DQ全部建制派，再要求佢地全數避席係咪又可以咁做？

推

Boom boom 彈珠人

卡比獸

其實dq陳淑莊議案都無理由要邵家樽避席

比你fake左
dq A同b, 當dq A個時, B就會係入面投票啦

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

仆街搞我條女

制裁名單

咁點定係咪爭議性嘅議案？
用投票方式決定點投爭議性嘅議案？
咁用咩投票方式投票應該用咩投票方式決定點投爭議性嘅議案？

中美聯合制裁名單

我估計係關係到基本法、政府問責官員同立法會議員先會係咁。
例如一地兩檢同政改就要全體2/3，而解除立法會議員職務就需要在場議員2/3。

頭盔唔肯定

咩app 黎？

政府提案 vs 議員提案

一地2檢 要2/3 就過唔到啦

屌年年一到冬天班保皇派就成日no show

要主席批

咁所有親共派就收皮

平時訓到昏迷 都唔知有乜貢獻

買聖誕禮物

感謝泛民團結

其實好危險，如果所有保皇黨齊人嘅話

個死肥佬係立會訓足十幾年出糧呃鳩左香港納稅人千幾萬都有

其實點會過到2/3 但可以睇到保皇黨嘅無恥嘅動作

無啦啦因咩要dq佢

好奇一問
保皇齊人係咪真係可以解除陳淑莊？

要有刑事&判監超過一個月先可以動議

都係唔得 唔夠三分二

被判刑多於一定兩個月以上就可以動議解除佢 (陳淑莊好似9個月)
但要全體3分2同意

好彩唔該晒

贊成都過半
D議員有冇諗過真係DQ左會幾大件事
又想激嬲香港人

夠票既話肯定會就算等發叔要等到下世投埋胎都等